一人一首好耐冇聽，又突然聽番而有感而發既舊歌

有日突然聽番容祖兒首損友，

[誰更清楚 清楚你的風流
纏住你手 只怕熱淚會流
和你 能扮演好友
男士那般搭膊頭
和你牽手 只恐怕太荒謬
還是當你一位損友
沒寄望 沒強求
若我離開 你不曾內疚]

就好有感觸，勾起了年少輕狂的歲月。

你當我甚麼